好多港豬冇車都留喺月台

另類罷工可恥

感動嘅係好多人都好平靜

感謝義士幫我節省$24車資